魔術師歐菲之無人開Post ?

雖然睇左第1集都覺得冇舊版咁好睇
始終覺得舊版畫風細緻啲
睇落係覺得係熱血冒險
而唔係睇落 好似又係乜乜異世界咁
新版:

舊版:

我都想開架啦...巴打...咁係度傾啦....

第一次睇...你講完先知有舊版...

第一集都okay 呀.....二王女又幾攪笑......追得下

就咁睇 我都覺舊版嘅人物畫風好睇啲

聽講新版劇情係跟足原作小說
舊版就改咗少少 但都稱得上為神作
主角唔會亂開后宮
女角色唔會刻意賣肉賣萌
有搞笑位 有正經位 有黑暗位
唔係BBQ結局 但又唔係Bad Ending
第一季絕對稱得上為神作
第二季就畫風插水 有啲接受唔到

Btw我第二季都未睇晒

以前d 畫仔細好多

睇咗第一集，頂唔順搵套舊作比較下，真係舊好睇 D
作畫又係舊好 D
舊 OP 直頭係超正添
btw 舊版南央美

記得舊版tvb播過

依家開始追緊第一季
我跳去第二季睇一睇
啲畫風分別真係
上面第一季 下面第二季

男主角 舊好睇過新

新畫到15，6歲咁

明明已經20

新係畫到d女更加好睇

但男主 就變左15，6歲

嗰陣叫魔法少年

舊版作畫放返落呢個年代，完全唔失禮

呢套第1集比人感覺係悶悶地...

有啲憎男主角呢啲大愛撚

舊版首 last kiss 超好聽

重製真係好差
可能係因為舊版太好

舊版正咁多

建議大家睇返舊版仲好

硬係覺得新版係為森久保祥太郎而設咁，首op 好難聽

舊版op個主唱唱唔到了

個樣好似細個左咁多

我未睇新版,
但舊版op同ed都好正

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

シャ乱Q個個人聲帶已經摘除左
以前聽DNA2隻ED歌超正

鐘意舊版op2